岩先個屯門po唔好推了

唔好再推 唔好再推 事主見到老豆老母番左屋企 不過大家一樣要小心安全 幫手report我個po 我已經自report左

麻煩哂大家 辛苦了

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

Ok